個個都講姜濤 不如講下林二汶

憑咩呀笑死人？識唱歌咩？

評判

林二汶都唔識唱唔通你老母識

把聲好好

但佢肥

人哋唱歌好聽喎 論唱功都好過容祖兒嗰啲啦

關撚事咩 駁都搵其他嘢駁啦戇鳩

肥唔唱得歌架?

肥媽都肥

?????
想表達咩???

點解唔係方皓玟

單憑佢首無忘花live都夠拎一屆

又肥 又要TB打扮
做主持都勉強問到下野
唱歌？我屌啦

秒

喱隻肥嘢係接肥姐定肥媽班？ 叫佢肥婆定肥妹都唔係好襯

真心唔太得

笑撚左 好過容祖兒

唱歌真係咁得一早紅左 笑死人
完全冇料到

佢老母係邊個先

容祖兒識唱歌架咩原來

可以試下同error肥仔搞隊組合

好過容祖兒吹大左喇
頂盡好過謝安琪

真，最撚憎啲死肥妹，又唔靚，點出嚟表演？蒙面歌手佢都死啦，蒙晒全身就差唔多喇

佢好似因為食藥先肥，之前好似係又要威又要載頭龜到講過

支持二汶